Написать Web-приложение, которое представляет собой интерфейс поиска
конкретного человека в БД по трем ключевым характеристикам: ФИО (разделить на 3 поля), город
проживания, машина (поля необходимо придумать самостоятельно). У одного человека может быть
несколько машин.
Предусмотреть проверку при поиске (на стороне клиента), чтобы хотя бы одно из полей
(ФИО, город проживания, машина) было заполнено, иначе выдавать предупреждение и не выполнять
поиск. Предусмотреть проверку входных данных на сервере, если считаете это необходимым. Вывод
результата поиска нужно сделать на этой же странице с использованием AJAX.
Для данного задания потребуется разработать структуру таблиц в БД, заполнить их тестовыми
данными (10 человек, столько же городов и произвольное количество машин) на свое усмотрение.
Доп. Задание: Реализовать аутентификацию (form-based) и авторизацию в данном
приложении с функцией запоминания пользователя (чтобы был чекбокс на выбор «Запомнить
меня»), чтобы к странице поиска могли получить доступ только авторизованные пользователи.
Предусмотреть отображение в интерфейсе имени пользователя используемой учетной записи и
функцию «Выход». Для тестирования сделать несколько учетных записей.